# Что представляет собой состояние «срочности»
к безопасности ВС или другого транспртного средства, или любого лица, которое находится  на борту ВС или в пределах видимости, но которое не требует предоставления немедленной помощи.

--- 

Стан "терміновості"  - це стан,  що відноситься до безпеки ПС або  іншого  транспортного  засобу,  або  будь-якої   особи,   яка перебуває  на  борту  ПС чи в межах видимості,  але яка не вимагає надання негайної допомоги.